# Team and project
## Team code/name
 Group 26 Games Inc.

## Team members list 
1. Перший учасник - Варченко Є. В.  (**team leader**)
2. Другий учасник - Тимошенко Д. Є.
3. Третій учасник - Саліхов М. М.

## Unity version
    Unity 2020.3.28f1

# Lab
## About team task management (screenshot/description)
![Alt text](https://i.imgur.com/YXfeC1V.jpg)

## Chosen games analysis

### Bayonetta - комп'ютерна гра в жанрі слешер з видом від третьої особи.

#### Ігровий процес
 Головна героїня знищує різноманітних ворогів на своєму шляху. Бойова система складається з легкого та важкого ударів, стрільби з вогнепальної зброї, ухилення від атак. Неперервний ланцюг різних атак складається у комбінації, яких у грі є велика кількість. Нові комбінації, зброю, розхідники можна купляти в магазині за внутрішньоігрові гроші, що з'являються після вбивства ворогів. Також головна героїня має спеціальні властивості: уповільнення часу після ухилення від атаки, перетворення у звіра, птаха, біг по воді та стінам (при певних умовах). У грі також є система нарахування очків. Чим швидше та "якісніше" (кращі комбінації, менша втрата здоров'я тощо) гравець впорався з ворогами - тим більше очків та краще рейтинг виходить (платина, золото, срібло тощо).

### Dead Cells - комп'ютерна гра, що поєднує у собі жанри roguelike та metroidvania з процедурною генерацією рівнів.

#### Ігровий процес
 Гра надає можливості різних рухів головного персонажу, а саме: біг, стрибки, можливість лазити по драбинах, ліанах і т.д., процесі гри відкриваються й інші можливості. Гравець поступово отримує доступ до широкого арсеналу зброї та нових навичок, які відкривають альтернативні шляхи проходження гри через інші рівні. Після проходження кожного рівня гравцеві надається можливість витратити знайдені ресурси на покращення зброї, покращити характеристики головного героя. Після проходження гри та перемоги над останнім босом головний герой переноситься на початок та отримує доступ до NG+ що стрімко збільшує складність та випробовує навички гравця на іншому рівні.

### Hay Day - мобільна гра симулятор ферми.

#### Ігровий процес

Гра надає такі можливості: створення дизайну ферми (можливість розширення територій та розміщення на ній об'єктів); вирощування та збір урожаю; догляд за тваринами (вироблення корму, годування тварин, збір продуктів); вироблення продукції на заводах (з урожаю та тваринних продуктів); торгівля (виконування замовлень на пароплаві та вантажівці, продавання товарів у кіоску іншим гравцям, купування товарів у інших гравців через оголошення в газеті). 

Суть гри  — розвивати ферму, підвищуючи свій рівень та заробляючи монети/алмази. Для переходу на наступний рівень потрібно отримати певну кількість балів, виконуючи закази, доглядаючи за фермою чи допомагаючи іншим гравцям тощо. Кожен новий рівень відкриває нові можливості: розширюється вибір тварин/дерев/заводів/видів урожаю, деякі з яких можна купити в магазині за монети; відкриваються нові локації (копальня, озеро, місто, пароплав тощо).